平時慣左幾點打丁？

每個鐘一次

多彈藥

每秒鐘打一次

𠝹丁了

好痛

廢青

4點44分